旨意哂美國總統係陳云式弱智現象

美國三權分立，有實權既係國會。
Trump既權力係有限，對香港佢無得say。佢既權力大概係Veto，吹水，加關稅。
所以American Congess Please Liberate Hong Kong先有效。

全世界最有權力嘅人美國總統冇權力你都講得出

國會先係自己友

你識條春咩阿叔

侵侵打仗都要國會批，除非短期戰爭

你估美國好似香港咁得政府有提案權美化獨裁政治做行政主導咩。